去基督教/天主教果啲彌撒，神父派果啲餅係咩味？

今日學校搞彌撒
見到啲教徒一齊出去攞餅食
我有啲想學下佢地出去食
橫掂我又不信教 唔怕呢啲嘢

冇味而好乾身嘅

猶太人既無酵餅

你當係無發酵既麵餅

無咩味（麵粉味）